都唔知天文台諗咩，二月都仲咁凍

班友係咪唔知二月係春天

佢地俾人屌到傻撚咗

擺明玩鳩班暖化撚